代朋友問，如果互相中意對方，但兩邊都有另一半，點算好

是咁的，我朋友就識左個女仔，佢地好啱傾好夾
出左幾次街都糖黐豆咁，互有好感
雙方都有另一半，本身無諗過會發展落去
但察覺開始越黎越在意對方同中意對方
點算好

利申我的朋友不是我

拎把刀將自己斬開一半

令一半鐘意埋另一半
4p

你都係唔想俾人屌啫

新鮮感

首先 呢種行為就一定係仆街架啦 兩個都比帽人戴

但解決當前問題
兩個都最好快d分手
分完 呢兩個狗男女先好ㄧ齊
盡量減低受害者既傷害

自己拍緊拖仲對其他人有意思 愛情自由？睇死呢兩個遲早派帽比對方啦

真人版 人渣的本願